如果依條女係你公司新煙腸 你會點?

瘋狂同佢做眼球運動

辭職

黎我枱底

即日俾代通知金執包袱走

咩taste

屌鳩個hr請件咁柒嘅想叫佢含撚都無mood

有啲似三上悠亞

比哂d野佢做
做死佢

叫佢入房強姦佢

打拾佢...

支持

奶佢對兔牙

想辦法趕佢走

即炒.....佢連公司清潔都無資格做

咁痴線？

叫佢去洗廁所

咁又太暴力

洗廁所有阿姐做

使唔使咁毒

我係咁...

打埋腸..

我是無辜的

我個外賣呢..

估唔到

收工了

小妹黑暗騎士...

咁早...痴線..？

星期六喎

你似小弟

我唔洗食..？

你係我小弟...羅賓...

你有手有腳

為咗一個煙腸辭工？

咁早

日日喺殘廁推佢

小妹要你餵....

星期六要抖

是 洗廁所已有彩瑛做

點解今次唔係彩瑛

佢係manager

勁超

廁所manager

日日都想番工

創意部manager

炒

一向都覺得

叫佢瘋狂卸妝

晾腳都嫌核突